ACG文字交流區 (39) 井台主是我們心中的紅太陽

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

Reference

井狗. (2019, April 10). LIHKG動漫台ACG區ban圖精華有露點,繪畫兒童露點圖. Retrieved April 16, 2019, from

婆s

LM

我上post啲兒童色情圖片係咪仲未刪

留名

有eriri 皮已正

超健全空間！

牙戀

再嚟！

勿亂F！

快點bam我

白銀圭又再次出場

妹屬性最高！

agger！

-.-

=]

post jor

落大快活開餐

我真的很喜歡井台主
我三年級的時候看著他的樣子
每天都想著我們的臺會否更強更好
他帶領我們成為這麼好的臺
我真的很欣賞他

去7仔食叮飯咪仲好…

糧尾？

更快、更方便！

就嚟過期嘅有特價，先十幾蚊一盒飯

嗰時做7仔，過期麵包叮飯任食放題
真係良心企業

破左產…？

彈彈波

節儉…

吹個波~吹大個波~吹大個波波玩波波！

七仔飯唔好食，我一係煮個麵食就算

我日日到糧尾架啦

羨慕

啱啱食咗杯麵x1 =dinner

食開OK鳳爪排骨飯 +支無糖茶都係22蚊

rich

呢個煲仔菜餐，送湯，用wechat pay再減$2.50，盛惠$47.50

合味道Big size？

1杯麵 ~10hkd
that cake 學生今朝送

nomal

$10一個咁貴？ 早兩日我係759買，$20有三個

原來是同志🇨🇳🇨🇳🇨🇳

47.5夠我食兩餐

10左右啦
又唔係我俾錢買
嚴格嚟講我今晚冇用錢

啱，動物臺d手足個個都上B站、睇殘體字幕，we7 pay呢家野邊有可能唔用

仲好講，上星期被個老友昆左，攪到要裝埋支付寶來應酬佢

共井黨黨員

三四餐都得啦

我正常夜晚個餐就會食好d，今日我的午餐都是食一盒炒麵，盛惠$13

除左約左人 一餐4字頭都覺貴

因為我要同國內朋友聯絡兼要收錢，焗用wechat pay

午餐食開空氣

同志們，辛苦了，要跟國內朋友交流

唔係化，咁撚慘？

明顯吹水
佢肥仔嚟

學校無人熟與其入廁所食唔食好過

屌，我又認真左

我肥係唔做運動 + 小學日日垃圾食物

無吹水，講真

少女X少女X少女

支持本土作品

終於都唔洗叫人燒比我

隔咁耐都唔記得晒啲劇情啦

啱，要睇BD當新番重新睇過

bd繼續延期

忍緊手唔HIT JJ 區區丁圖難得到我嗎！

睇左第1話就棄左

正

帶返公司/學校食

人生完結！

放大個胸同屁股冇樣咪得

每日起身照鏡嗰刻已經完左一次！唔緊要啦

低處未算低！

仲未做曬assignment

#metoo
明明份report係group project
但睇到groupmate做出嚟啲屎之後要靠自己了

G

勿惡言

jaga

真

比我唔忍呀，打到佢變微積分！

上次佢一拳打到美琴bb訓微積分隔離
我唔敢

美琴bb不嬲都廢…
上次佢話出咩電磁砲要打我上外太空，結果條撚樣攞銀掟我！
我行埋去打佢心口一拳，之後佢話腸胃唔舒服要取消隻抽

下 我打贏過husky
你敢嘴？

嘴邊個？ho lun gay

井台冇人推post-.-

有冇list, me開掛一次過搞掂佢

too many rubbish post, need some time

等你搞掂我再開工

文字金剛棒，勿手多亂開

好，推完
得閒搵人接下力

太多post，眼殘jor

pushed

會員#135100 星辰 係咪智障

洗唔洗推埋?

佢仲快撚過井台主出post, 井台主會唔會嬲

井台主mark低jor
全天候24小時mon post捉痛腳

其實連登是咪真係有限舊post唔比推

使用條款又冇話唔可以推舊post

t啱，使用條款都冇話井台主唔可以不停喺站務臺開pos

開post

個post已經比井台主d post洗走左

極速沉到落太平洋

orange

應該好快有新post
會員#134665 中野四葉(加藤惠) 係咪智障

又屈

#134665之後，邊個做下一個

冇屈-.-
推推下post有條友開post屌我地

佢新嚟㗎？

睇id都知啦！新會然黎

遲下順手推埋佢個post先

= =邊有咁大個波

有 我屌過我知

個黑人真係無咩性趣

唔熟女feel嘅…

星期六都要返嘅工一定唔會好做得去邊

返六日唔撚易

一個星期返六日工根本就係反人類嘅行為

想食軟飯…

每日一#

屙篤尿出嚟照下自己先

你養我ok？

我乞食

行雷兼落雨

最鐘意係屋企望落街睇d傻仔淋雨

岩

駁5到

買咗個望遠鏡返嚟真係好正
好想夏天快d到

天文定雙筒…

雙筒…
天文望遠又貴and無位…

愛蓮說

=.= 你遠唔遠觀，個腦都係得果d野，咪以為買個望遠鏡可以自我安慰先得咖

你又知我望咩…

求解 以前中文堂冇聽書

即係你望咩，個腦都係得果d野

ok…

可遠觀而不可褻玩焉

吓係見到我喎==

見到你就跑走左

駛唔駛==

乜嘢事琴日比咗23蚊開iCloud
今日d 相變哂360p?

頂 早知換手機 睇相都要load
128gb 完全唔夠用

你部機裝鹹相、鹹片？

Acg 得2500左右
47000張日常相

..........................

仲有1500 HOCC

…

......................................................................

有無咁多日常相…

儲閃卡？

10000 cap 圖
13000 影
10000 旅行
舊相

就係上年十月到今日都影咗13000張

電話相機淨係用過嚟做公事是否可悲

wtf

人地話毒撚唔會影相.............

呢到根本就冇毒撚喺到

千幾係咪算少...

毒撚會偷偷影女

影lecturer 寫d notes ja.....

我連影lecturer d notes都唔敢..

少過你..............十隻手指數得晒
有4張仲要係份assignment黎

5萬

lecuture note人地影=.=

過一萬我就會刪d垃圾圖

冇朋友..

ok-.-

我婆 請撤

(笑)

Tik Tok

我用緊嘅係twitter！

我老婆叫我同你講唔好ff咁多

果條片最後果到show嘅係TikTok

水印嚟啫…
又唔係share抖音link

好撚想要司馬懿呀！！！！！！！！！！！！！！！

牙灰正啲

司馬懿正好多…

我老婆，請撤照

露暈, BAM

呀！！！！！！
司馬懿bb呀！！！！！！
呀！！！！！！！！呀！！！！！！！！呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！呀！！！！！

巴哈居然真係有點睇，真係動畫瘋了

？

個滑鼠成日不受控
到底係咩原因？

是咪比人監控左？

已經有第4話熟肉嗎？

自己set台灣VPN/ proxy入去睇

無線滑鼠？

手淫過度會導致手震

第一次獨遊加第一次去大阪有咩要注意
第一晚要瞓網吧

玩緊心跳文學部？

謝謝，陣間返到屋企試試先

去到日本，請不要忘記上連登

大阪扶手電梯企右邊

唔身用有線 但係突然郁唔到
轉左第隻無線 成日不受控

唔撚是掛 雖然近排成日睇大陸劇姐=.=

仲以為同東京一樣
去到d人做咩我又做咩算

點會唔上

Big brother is watching you.

360智能鼠標助手

去到京都又變返左邊

記住買本子！

屌...上次去老秋我兩個男仔frd 入咗k books 勁耐

點解數學咁撚難

咩數

simpson's rule嗰啲==

推完post了

唔識==

渣

利申：唔識

課隻翻黎 利申一符中

你老婆係雞！！！！

= =咩來，唔記得左有冇學過呢樣野

出嚟隻抽！
打撚到你on99！！

之後就係酒店開研賞會

唔好隻抽
我地圍抽佢！

殺雞焉用牛刀？
對付佢，我一個夠做！

睇唔到了

我想有條咁嘅女慰藉我空虛嘅心靈

呢啲咁嘅小學雞野==

RIP

仲睇到喎

搵到其他熟肉，都是有霧版本

可能我無set台灣VPN?

In?

55

可能你的VPN不穩定先睇唔到

因為巴哈只買了台灣的版權，要用台灣VPN先睇到

mosi-.-

剛剛睇完"信長老師的年幼妻子"第4話了

依家去追"一弦定音！"第4話

push

四熱

勃

勃完

早晨

又嚟料

條友好癲

條友真識食

又要打J

食開元素表，驚閪咩？

真男人

佢好愛佢嘅airpod

比著我會買新
有藉口買AirPod 2

想買咪買，洗乜比藉口？

要問媽咪攞錢==

why present need formal dress gum on9

==自己血汗錢
原本個AirPod都未壞 點買新

You wear suit?

55=.=
sor9thing

印象分

no need la
不過全組著晒 得me唔著就。。。。

又話毒撚唔會留意人地嘅形象嘅

岩牙
所以我刀唔明點解formal dress is required
仲要叫it狗著

迫害it9

agger
有幾可見it狗present係著到咁
見客都唔洗咁啦

俾人洗頭真係好正

比女人定男人洗

自己

女
之後俾個中佬剪
好有佬味好man

咁咪日日洗頭都興奮

靚唔靚女

冇靚女做洗頭妹

Why
去曬做ptgf?

係靚嘅一早被人包咗唔使做啦

我相信還有清泉的

男人洗頭先舒服 夠大力

頭皮都甩

洗走d死皮先好

唔小心跟咗個FD翻屋企

應該係呃水吹？

不想學習會計

aws好似開左香港區

會計學不來嗎？

唔係好似
真係開左

Want die

那就不要學吧

it dog smart casual is ok la-.-

明天有final

我也有一個測驗

你是本豬本櫻的朋友嗎

商科is學術界毒瘤！

今次唔識下次識

係木支那鷹=.=
人地貼吧吧主

Ging
貼吧吧主同站務台台主邊個勁啲

站務台台主可以洗曬你貼吧啲po落去 自己諗下

BBA 邊夠 台主打 人老豬黃

最搵錢 奴性最重行業

無產階級 > all

支那鷹點夠打

那麼誰能克制站務台台主

點會唔夠？

掃把唔夠勁

應該唔關掃把事，同年齡有關多d

越老越有經驗

我記得冇張圖 係pop子 pipi美版既BBA
如果係POP子化可能夠揪

話說四月H動有咩好睇

......

夢魔の街?
等多陣就有合集

jm, 是咪要睇gay動先冇咁特別？

老母
我
我：使唔使帶咁多bra 呀
老母：你去十日呀！
我：可以喺嗰到洗㗎嘛
老母：係嘅
.
.
.
.
.
老母：你咁細
我：

.......................

0/10

有冇人安慰到我？

真人真事

男人帶bra

肥仔波-.-

紅絲

文乃都冇波啦
Ok嘅

冇人推台主post?

而家推囉-.-

我萌貧乳！

呢個世界冇人鍾意肥仔

批准

肥仔鍾意肥仔

肥婆配肥仔

我嘅紙片人老婆一定會鍾意我！

開心就好

啱 已經習慣左冇人鍾意自己

BMI正常非肥婆

男人戴唔戴bra都冇所謂啦！

角5角冇波不如唔好帶

文乃鍾意你

完全同意

瘦底冇波？

BMI廢嘅
我個BMI都係正常

我過輕

係就好

on9
睇住佢地因為無波個bra sir落嚟個陣怕哂醜咁遮住心口不知幾正

我估有B
估 未去度過

文乃？

細先好

好過我 我A

不是吧

男人有a ok啦

男人老狗有波先奇
利申有

咩cup

原來你對男人波都有興趣…

接受唔到男人有波
利申接受唔到自己

我aaa都冇

不要再說了

原來咁多死肥仔

你心口凹入去？

細先可愛

肥窮柒矮毒

男人點會有size

佢哋有

佢係

可能肥仔唔係男人掛

差唔多

Mk 百老匯嗰counter 有個肥仔staff
大把過我

波

Siu4

女人冇波不如唔好做人

你身為女性嘅尊嚴去晒邊度

男人同男人鬥波

呢個世界有貧乳控

yes

有黑長直！

蘿莉控

黑長直+沒波=黑雪姬

守備範圍大非蘿莉控

正喔

u=蘿莉控

你係肥仔梗係覺得佢正啦
得黑雪姬先會鍾意肥仔

都叫做有女鍾意

我唔想

細波嘅大姐姐我都ok的！

蘿莉控扮咩-.-

姐姐

春雪萬人迷黎
條條女都鍾意佢

姐姐 = JK
大過JK已經同婆婆冇分別

人妻呢

紅王 小百合

講起加速世界，屌佢老母還我加速二期啊！

成班男人講波講成100個回復

嘔心！

文字討論

係咪有個青梅竹馬嘅大波妹

文字鳩流區推po最快就係性話題

刀劍世界第一

咪係 圖都冇張

刀劍第一季就好睇，之後果d就... ...

agger

全部都好睇

ntr呢

下次講打飛機，推得仲快

只睇純愛
最盡冇ntr成分嘅女女女

搞基、互含仲快

出軌好正

精得仲快

*射

點解po嗰啲全部賣肉 動漫真係變左質

睇下四月新番以咩為主

圖又唔比post啦
咁文字格劍都唔比?

學不來 老師是天

唔貼賣肉圖，井台主咪冇料去井台repost

新時代近現代柏拉圖式戀愛喜劇

Ntr好刺激

心理有問題

好爽㗎

係 中間仲想春雪搞佢

agger!

咁淫

井狗想將成個台鏟平

成日代入比人NTR條友到，不了

好正喎

岩 蘿蔔台就係咁死左

仲未死吧 有支那鷹照住

祝你以後比人NTR！

為什麼老師會在這裡
淫亂的小青無法學習
清洗服務 ～我和她在女子浴池
信長老師的年幼妻子
今個四月新番真係百花齊放

我都想現實試吓

........................

痴撚線

識到女朋友同我地講下

屙篤尿照下個樣

你幫手ntr我？

你識到男朋友就有可能嘅

睇下條女點再算…

女朋友 X
男朋友 O

可能係男呢

幾時幫佢做忌？

gay post

男人都唔要佢啦-.-

小圈子post

異常性癖人士集中區

井台主會要佢

ACG文字交流

唔知 有啱嘢就傾

ACG文字交流區 (40) - 異常性癖人士集中區

全部變撚態

你都有份

講到你蘿莉控好正常咁…

連登仔有邊個唔變態？

J美穗？

切左佢咪唔洗打囉！

以大家都係蘿莉控黎講我都幾正常

講打丁會引起熱烈討論

Adultery Cumming Gay 交流區

真係純文字交流

講緊嘅野貼圖會俾人拉吧…

以文會友是常識吧

有老婆仲要自己打？

驚咩 最多咪ban

唔會嘅

聽日早餐食咩好

真，我啲bam圖都仲未bam

cafe de coral

驚西

想食m記

admin已經唔想再理站務台同呢到

Declare state of anarchy 未

咁就食m記啦，唔好諗

屌你啦！我唔係貼bam圖都比adman remove jor ar

井台主將會接管

多謝井台主啦

三玖張圖仲健在

在不違反新時代井式社會主義思想的情況下，會員可享有言論自由的權利。

多謝adman, 多謝井台主

聽日去到黃埔先諗食咩算

發展擁有井狗特色的社會主義制度

健全

井語已被納入動物臺的中小學課程，每個動物臺手足都必須學習井語

999嗰張好正常啫

ching去民國當兵？

5get

露jor半邊暈的

Quote圖會唔會bam埋我

中學無讀歷史？

試下咪知?

咁我張鈴谷都露左啦

Bam我地 放你出去咬井狗

瞓咗係床上面 唔好迫人打jer啦

喺床上面打囉！

不太好吧

又睇埋啲支那女人

禾bb

要露啲唔露啲先好玩
好似玩緊俄羅斯輪盤咁

明早我會幫襯

好吃嗎

俄羅斯連膽大法！

咁試下po蘿莉露暈果d, 睇下連狗做唔做野

練

Cp

要睇下mon post狗高唔高興
唔高興就又大量投訴架啦

站務台見啦

post過好多啦
adman都唔理

有異議

無話好唔好食，習慣我多數食魚柳+腸仔+米通粉+熱檸檬茶

雞排呢？

好
但我要井台主開post

Who

台主會嬲

大快活好食啲

咁叫佢快啲去井台發洩下

中大canteen 是劣食嗎

我很少叫雞扒，多數食魚柳，一係就吉豬

咪圖入面條女==

支那雞

雞/牛/魚 + 蛋 + 通粉 + 凍檸茶

魚柳好吃？

對，我都覺得大快活好食D，但要儲分，所以食大家樂

好撚正正正正正正

曱甴canteen，肯定是

凍OT要加錢嗎

要吧

明曰試試好了

加$3

那麼貴

我想食深海奇兵咩芝士咩對碰

我問圖入面is who

有次食大家樂勁黑仔
同一個餐，通粉有頭髮，奶茶有膠紙
之後就冇再食過

槍女人吧

所以我飲熱檸檬茶

沒有了
好似係

大家樂的下午茶很好吃哦
性價比很高的

日日早餐食麵包，午餐就食麥皮

沒有味的

呢兩餐都係睇心情揀食唔食

It9 simulator

可以拎去成個餐換

你味覺出問題吧

十分可惜

是吧

日日早餐唔係M記就杯麵

一個餐兩個問題
唔敢再去食早餐

死肥仔

有時連早餐都唔食

中大canteen換了做大家樂後變得更垃圾

是你膽小吧

中學唔食早餐
而家唔食午餐
想知我會早死幾多年

ok

食極都仲係瘦弱

大家樂的食物很好吃哦

除非果日休息兼瞓晏左，否則我都唔食，直接食下午茶

我可以一日食一餐

是
不想又吃到頭髮，飲到膠紙

ching食開屎

不用上班嗎

我就唔得，一日最少兩餐

性價比高

上年因爲日日打機先唔食早餐

拎假拎到5月1日，5月2日才返工

很想中出她，讓她懷上我的孩子，一起組建幸福的家庭，然後再中出她

雖然便宜，但味道不好吃

屋企附近得大X樂同M記揀

原來你也是冗員

這是心態的問題吧

屋企附近得大X樂同M記揀 +1

啲書面語

你住where==

有什麼問題嗎

or你想we香港啲中英combine?

所以近期學人識過黎連登

話說HKCC 4樓canteen是咪仲係大家樂？

冇canteen喎

是撚旦吧，不要計較這些東西

竟然執柒左之後唔再搵人做

得間七仔同埋Pacific Coffee

善衡燒味最好食

新嘗試非常好

臨訓肚餓

2338 2338幫到你

21800000吧

轉營做high class學店

不吃宵夜很久了

Asso界一大吧

這樣不能減肥的

入hkcc = 半隻腳入左U

???

入大空=準港大學生

肚餓的時候便要吃東西

真
啲設備贏人地幾條街

是嗎

食包薯片先

面試完後過了兩個月還沒有消息==
跟哈士奇讀I大了

不要放棄人生
6963在等你

是
HHB校園已經贏了其他Asso

還不是普普通通嗎

但I大有我的朋友給我Sau屎

這樣浪費了一年 好像不太好吧

沒關系
家裡不等我開飯

豪華得多吧
落地大玻璃

但是扶手電梯經常故障

駁不到
太空廁所不通風、咖啡廳有螞蟻==

香港大學的名氣不是更好嗎

但它不想要我

那麼撐到第二年吧
屆時香港大學歡迎您

搭升降機吧

shitty asso仲勁
以為去了中學-,-

那麼哪一間副學士是最差的

bu 或者 chinu 吧

嶺南呢

ChinU asso好像是在商業大廈上課

不順路吧

有人讀它們的嗎
要這樣說的話OU應該更差

公開大學是學士學位課程喔
嶺南的副學士課程好像是在街市附近上課的

是的 儲物櫃在3樓

好像由ACG post變了校園post

沒差吧 反正也是以文字為主的

ACG&日常雜談區

OU也是有ASSO HD的
我的朋友讀了

不是有升降機到4樓嗎？
都只是行一層樓梯

下樓梯需要使出較大的力氣吧

要成為弱者了

我明天中文測驗喔

心臟有些痛我也要弱了

祝F >3<

即使沒有去考 也能合格這一科的

那就不要去考

這樣不太好吧

有甚麼不太好
做了又不會有獎勵

看這些書面語真辛苦

咁咪唔好用書面語囉！

早起身的鳥兒有蟲吃

10點半present 點唔早起 橙-.-

不舉

早起身的蟲兒被鳥吃

一間公司好唔好，就要睇公司嘅廁所
如果一間公司嘅廁所管理得唔好，污糟到仆街衛生環境惡劣，員工去廁所就會增加患病嘅風險
員工患病=人手不足=工作效率下降=公司損失

病左就唔駛做？

病咗緊係放病假啦
仲做？

對公司無歸屬感！

如果我病咗都返工就會傳染身邊嘅同事，同事又傳同事
最後公司=災區
我為公司好先放病假

Sem 已完

diu la

祝佢拎F！

同佢做忌！

2刷左avengers

咁有米==

未睇==

小妹今晚去睇

冗員上線了

哭左

比班仆街發現我好似好得閒…
扮做嘢好辛苦

未上機就冇咗條iPhone 線
得16%

日本買

祝君好！

求救
差電線日文點講

睇avenger先

Charging cable 吧

lightning cable?

去便利店通常有，唔使講

啱啱中咗司馬懿，你問我答

課左幾多

想唔想射精落對黑絲到

課咗1pack就中

何只…

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

文字鳩流

自己貼啲精液上去-.-

好失望 仲玩垃圾game

=.=me文字鳩流大師

無咩game啱玩…

最重要嘅係由開ser玩到依家，有感情

條黑絲真係好正，靈基二個軍服真係不得了

呀！！！！！！

。。。。。唔想知

真係好撚正呀！！！！！

我認同！

...............

好多人話我記憶力好

牙灰正啲!=金毛唔正

金髮先正
你識條春！

睇完了

咁一個人好唔好要點睇？

仲有冇人未睇avengers

我
陣間睇

好

= =me唔打算睇

不是fans嗎

冇興趣

下個post想叫 i love you 3000

不是

有人未睇

未睇果d都唔睇咖啦！

==

完成日任

機上遇好人

有西有着數

搭巴士見到有人睇pop team epic

問佢嬲唔嬲

打佢兩拳先

條友睇AC部

打左先講!

using psv 上依度

................

唔夠打-.-

好似po過…？

聽日平成最後一日，有咩活動？

Cry jor

I don't feel so good…

劇透

我嗰陣預左所以冇乜心情變化

出面好大雨 唔知聽日點
我啱啱先揾到間網吧避

始終都係水手服正！

咁夜先到

幻想到

Btw iron man個女超得意 真蘿莉

...........

住網吧算啦

佢唔係第一晚瞓網吧咩…？

日本時間2100到關西
坐埋Haruka 去京都都2300

Have a nice trip

落機兩個鐘到京都算快
入境通常等勁耐…

做咩講嘢突然似返個人

呀！！！！！！！！！呀！這呀！！！！！！！！！

5g ar-.-

究竟扯爛d黑絲係咩滋味

叫微積分女裝再比你扯下

咁我落街搵小姐唔好！？

祈妹

唔好

又bug post-.-

係金髮+小惡魔性格+水瀨

見女就變人

人渣！

駁不到
睇到流哂口水

所以#976原本係咩黎

無圖好難討論落去…

下個title叫咩?

同973一樣
但係我無咗974…

I love you 3000?

有974 但下一個已經係976.........

ok ge

adman準備入黎清算bam圖了

啦啦聲推完 冇事發生-.-

我係一個正常性取向嘅成年男士
我把持得住…

傻鳩homebrew唔support LTS package 辣殺
巧撚柒煩 build個qt build十世

loliloli